去旅行係咪一定會扑嘢？

想知有冇人忍到

唔係

同得房第一晚唔扑
第二晚都忍唔到啦

久唔久就會有人開po問
係呀 唔扑去嘜撚嘢旅行
兩條仔都照扑呀

一放低行李就扑啦 仲第2晚

係

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

每晚大戰三百回

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

男男都忍唔到
何況男女

就黎變日經post

係咪裸住一齊瞓

點會唔扑
去長洲訓一晚都扑啦

去得都預左
2男2女就唔知啦

旅行真係唔扑因為真係好累
但平時會扑

cls